【數碼暴龍tri】一齊腦補返四聖獸同食夢獸嘅進化路線 (詳)

四隻聖獸嘅官方完全體，即係三角龍獸、馬鷹獸、裝載獅子獸同大蛇獸，喺tri已經出現過 (病毒種酒鬼大蛇獸進做玄武獸真係痴撚線)。

因為以前已經有礦石獸進化做角龍獸，同埋角龍獸進化做三角龍獸嘅先例，所以我就將青龍獸嘅前三個階段，假設為佢地三隻。

DF大電影入面，聖女獸進化成為仙鷹獸，而仙鷹獸喺tri就進化成朱雀獸，所以假設朱雀獸成熟期係聖女獸，但聖女獸嘅成長期，就從來冇被提及。

西島隻白虎獸嘅路線就相對完整，成長期嘅小熊獸、完全體嘅裝載獅子獸都露過面，唯獨成熟期有兩個可能，一係小熊獸進化嘅爪熊獸，一係裝載獅子獸退化嘅雷亞獸。

玄武獸只係得完全體形態嘅大蛇獸出現過，成長期同成熟期都冇被提及。

姬川嘅食夢獸比較短命，去到完全體嘅機械飛龍獸就死咗 (聖獸變電腦病毒又係痴撚線)，成熟期同究極體都冇出現。坊間有傳機械飛龍獸進化可能係黃龍獸，但黃龍獸應該係四聖獸合力進化而成，成為食夢獸究極體機會比較細。

雖然數碼精靈嘅進化路線有好多種，礦石獸聖女獸等等都只係根據過往劇情假設，但應該錯極有限。不過空格嗰啲，官方從來冇提及過，我就費事亂加野。各位巴打一齊諗諗佢，砌返成張圖出嚟啦！

Lm

LM

樓主有玩數碼數龍卡?第一代街機

街機冇玩 但呢十幾年一直都keep住買暴龍卡 暴龍卡死忠

召集連登數碼暴龍迷

好撚懷念冒險樂園d機

部機有得進4聖獸，有晒答案

唉樓主你啲圖錯撚晒邊個教你架

另外小熊獸真正嘅究極體係Callismon，比數碼暴龍01還要早，在Coo 連載V龍獸

Co

tri 亂說一通

大家嘅認知

但係digimon進化路線不嬲有一兩個空檔等你腦補，而原作者亦未為食夢獸公空一個完整嘅進化路線

屌我咪講撚咗點解我會有咁嘅推斷

五隻完全體 仲有小熊獸同食夢獸係tri畫出嚟

礦石獸 角龍獸 聖女獸 爪熊獸係因為佢地以前動畫曾經咁樣進化過

睇字啦唔該

咪玩啦大象獸不嬲係穿山獸用奇蹟裝甲進化
會唔會無啦啦放落食夢獸嗰度呀

答案係咩

lm

食夢獸 究極體會唔會係神龍獸
又冇腳 又四大龍

我都覺得似
機械飛龍獸又似神龍獸 似係咁鋪

但機械飛龍獸真係同神聖完全扯唔上關係

上面已經有人POST左最起初個進化路線,究極體係骨